{
  "id_query": "20949724",
  "total": 17539,
  "total_current": 200,
  "max_score": 25.563622,
  "origin_question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 25.563622,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 23.53145,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.480808,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.037777,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.803375,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.563988,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.470467,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.90558,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.812914,
      "id": "28386987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua từ tháng 2/2018 giờ em muốn đổi sang 6s plus trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.76706,
      "id": "17601564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.55527,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.529013,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.29261,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.970493,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.783525,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.597761,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.577003,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.545197,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.509556,
      "id": "17589816",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g muốn mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó anh.  Anh có muốn được em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.446505,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.418667,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.249819,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.249374,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.1253,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 iphone 6 thì hình thức trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị Hà,Chị muốn mua trả góp thì bên em có hỗ trợ làm hồ sơ qua điện thoại, duyệt thành công ra siêu thị đối chiều giấy tờ và nhận sản phẩm. Hoặc chị mang trực tiếp hồ sơ ra siêu thị để làm. Chị có thể thông tin thêm các hồ sơ chị đang có, mức trả trước để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.100103,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.929901,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.835844,
      "id": "22415402",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphone6 cần làm thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ với CMND, hộ khẩu/bằng lái, mình trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.808224,
      "id": "27871958",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua trả góp dt được 2 tháng máy mới bây giờ em muốn đổi lấy ip6 32gb máy đổi trả thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vui lòng cho em xin thông tin hiện anh đang tham gia với gói lãi suất 0% hay gói lãi suất thường ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.735554,
      "id": "26445646",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình mua trả thẳng ấy. Còn mua trả góp 0% thì như thế nào?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm trên trong khoảng thời gian 11-15/04 thì chị được hỗ trợ giảm ngày 1.000.000đ ạ, còn nếu chị mua trả góp lãi suất 0% thì bên em có hỗ trợ nhưng chị chỉ được hỗ trợ giá 7.990.000đ khi mua trả góp lãi suất 0%, thủ tục chị cần có là CMND, bằng lái xe, chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc là 50% trong 8 tháng, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.632206,
      "id": "25199504",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua trả góp thì thu tục như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.547949,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.496988,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.439562,
      "id": "26954790",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 6s thì chi tiết góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.391438,
      "id": "24421209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua trả góp cách thức như thế nào vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.336206,
      "id": "17956558",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp con ip6s 32gb thì thủ tục như nào ạk",
      "answer": "chào anh! Anh có thể mua trả góp nếu anh có chứng minh nhân dân, rõ hình rõ chữ; bằng lái xe, hộ khẩu;hóa đơn điện  3tháng gần nhất ạ. Anh vui lòn cung cấp thông tin giúp em về những giấy tờ mà mình đang có để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh ạ.mong nhận phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.303349,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.283451,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.268406,
      "id": "25665358",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 3 tháng thì phải trả như thế nào. Iphone 6-32g",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.227358,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.14054,
      "id": "28472823",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.104572,
      "id": "19658535",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6s plus trả góp thì thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.101376,
      "id": "20360684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trả trước 50% cần thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào chị Mai,Với nhu cầu trên của chị thì chị có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 50% (4.495.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 912.000₫). Chị vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.891863,
      "id": "28354355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào chị ! Không biết là chị đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.81909,
      "id": "26164232",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd, sổ hộ khẩu. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước cũng như là số tháng anh muốn góp để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.814169,
      "id": "21734266",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại này mà em còn thiếu 2tr muốn mua trả góp thì tiền lời thế nào ạ , em định khoảng tháng sau trả",
      "answer": "Chào anh ThanhHiện không hỗ trợ góp trong 2 tháng ạ. Thấp nhất là 6 tháng ạ. Em nghĩ anh nên đợi khi nào đủ tiền rồi mua trả thẳng luôn sẽ tiện lợi hơn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.771517,
      "id": "20976804",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn mua trả góp 6thnang thì thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh NguyênHiện sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói góp trong 6 tháng. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.69973,
      "id": "19648772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp thì trả như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu) chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.6372,
      "id": "27046559",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp phải làm thế nào",
      "answer": "Xin chào anh. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.635307,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.469172,
      "id": "17587390",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang mua trả góp ss a5(3017)  được 20 ngày muốn trả góp sang ip6 32g thì chính sách sẽ như thế nào ạ!?",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biết là anh đang góp gói 0% lãi suất hay lãi suất thường, máy được mua là máy mới hay cũ, tổng số tiền anh cần góp cho những tháng sau để em tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.42668,
      "id": "23841010",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi  cho hỏi  mua iPhone 6s 32 GB trả  góp  thì  mức  góp như  thế  nào ạ.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm  iPhone 6s 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 5.196.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (1.352.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.422571,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.198097,
      "id": "31340019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đăng kí mua trả góp online thì lam thế nào",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể cung cấp số điện thoại và gói lãi suất chị quan tâm để bên em làm hồ sơ online cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.196178,
      "id": "22408445",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này áp dụng trả góp dành cho sinh viên thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi trở lên và có CMND, Hộ khẩu, trả trước 40% giá máy thì được hỗ trợ làm thủ tục góp máy anh nha! Anh đủ các điều kiện em vừa nêu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.140415,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.103653,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.100246,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.080143,
      "id": "17951936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì thủ tục thế nào trả trc bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể mua trả góp với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi chị nha. Và chị có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Chị có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ chị có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.02279,
      "id": "25322513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 thì phải làm sao ạ. Giá 8.068.000 đ áp dụng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua sản phẩm online ưu đãi trên web là được chị nha , và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.015034,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.907726,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.886375,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.848309,
      "id": "26221393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào v",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.836939,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.79693,
      "id": "21723372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh mua thì tầm tiền như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhHiện iPhone 6 32Gb mới, nguyên seal bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000đ anh nhé, nếu anh thanh toàn bằng thẻ Master Card sẽ được giảm 300.000đ còn lại 8.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.759192,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.577467,
      "id": "26230353",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua chả góp thì như thế nào dc ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.464407,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.440254,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.367138,
      "id": "24528578",
      "field_search": "question",
      "question": "ví dụ  mình muốn mua cái ip6 32g thì trả góp thế nào !?",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.350601,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.105492,
      "id": "17465787",
      "field_search": "question",
      "question": "Đối với trườg hợp đag mua trả góp mấy khác giờ muốn đổi sang em ip6 32g này thì điều kiêhn hỗ trợ như thế nào ạk",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể cho em biết giá máy anh đã góp, ngày tháng năm mua máy, máy được mua cũ hay mới, gói lãi suất anh tham gia cũng như tổng số tiền còn lại phải góp để em tư vấn cho anh nha|! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.031652,
      "id": "23634965",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb thì phải làm như thê nào để mua",
      "answer": "Chào chị Dạ , chị tham khảo công ty tài chính HomeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 3.596.000đ (40%) , trả mỗi tháng 939.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.893428,
      "id": "17450194",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào vậy ạ , nếu Em không trả trc và chỉ có cmnd + blx",
      "answer": "Chào bạn Phương,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì bạn chưa làm thủ tục góp gói trả trước 0đ được mà bạn cần có thêm Hộ khẩu (có tên bạn trong hộ khẩu)  , Hóa đơn điện , đủ 20-60 tuổi nha! Bạn có đủ điều kiện mình vừa đề cập không ạ?Mong phản hồi sớm từ bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.866306,
      "id": "27139013",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.835729,
      "id": "29035661",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi với ạ. Em muốn mua nhạc chuông trên itunes store nhưng nó thông báo như thế này thì phải làm thế nào ạ? Ấn Tiếp tục thì nó thanh thế kia ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.806928,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.80311,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.781406,
      "id": "23284507",
      "field_search": "question",
      "question": "Sang tháng 12 em trả góp iphone6 32G trả trc 40% thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện qua tháng 12 chị vẫn có thể mua góp sản phẩm được chị nha , nhưng bên em chưa có thông tin khuyến mãi hay gói lãi suất 0% áp dụng trả trước 40% của công ty HomeCredit chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.73812,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.728701,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.716602,
      "id": "23237116",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 trả góp vậy lãi suất tính thế nào vậy a",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào số giấy tờ anh hiện có thì sẽ có các lãi suất khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.686609,
      "id": "20783054",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp hình thức như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có đủ giấy tờ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.685065,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.678168,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.662192,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.658268,
      "id": "28966356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e muốn mua iphone6 32g.trả góp trả trc 2tr.mà e muốn trả trong vòng 2 tháng.thì như thế nào ah",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi khi mua trả góp trên hợp đồng tối thiểu chị góp phải trong 3 tháng trở lên, nhưng trong 2 tháng thì chị có thể thanh lý sớm hợp đồng, tuỳ vào thủ tục mà chị có thì chị được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.649878,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.598193,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.585842,
      "id": "26355105",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad ơi em muốn mua con này mong ad hướng dẫn cách trã góp và thanh toán như thế nào và cẩn nhưng gì ạ em đủ 18tuổi hiện tại em đang làm ở bình dương thì có đk mua trã góp ko và lại xuất như thế nào ạ mong ad phản hồi sớm giúp em",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn có thể tham gia gói lãi suất của Fe Credit dành cho khách hàng từ 18-20 tuổi bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ của bạn có (CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu), mức trả trước( 10%-40%), số tháng góp(6,12 tháng) để mình tư vấn gói lãi suất cho bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.574771,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.520992,
      "id": "27308468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có bằng lái xe và CMND thì đáng ký trả góp tầm 6 tháng ip6 32 gb như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh đủ 20 tuổi có CMND, Bằng lái xe anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.247.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.50576,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.4910555,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.351991,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.182894,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.145745,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kiểm tra ngày mua máy thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh cho bên em IMEI hoặc liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.089187,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.088024,
      "id": "28632613",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp, em muốn trả trước 2trieu500 ngàn thì mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện em xin tư vấn chị gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.043595,
      "id": "23595464",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32g trả trước 1trieu Thì như thế nao",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số,không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì anh mới có thể tham gia mua trả góp anh nhé. Hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.027471,
      "id": "19423055",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp thì giá thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy thuộc vào các giấy tờ anh có, số tiền trả trước và số tháng góp, lãi suất anhtham gia sẽ có giá khác nhau anh nha.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.018888,
      "id": "28091752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là góp kh đưa truoc thì lãi như thế nào Góp trong bao lâu v",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FE Credit, anh trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 911.500₫, giấy tờ cần có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh làm hồ sơ online anh nha.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.998189,
      "id": "26764023",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32g trả góp như thế nào ạ.sđt của e gọi tư vấn dùm e nha xxxx418212",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn để em tư vấn cho chị gói lãi xuất qua web sau đó sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.962015,
      "id": "22889884",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 trả góp mua đk k a.gia bao nhiêu ak.nếu e mua trả góp k nộp tiền đồng nào thì như thế nao a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này bên em đang trong quá trình nhập hàng nên chưa có thông tin chính xác về những vấn đề chị thắc mắc  ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.891477,
      "id": "29389209",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik có bằng lx với cmnd 19t mún mua iphone 6 trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là  mình chưa đủ tuổi mua trả góp vui lòng nhờ người thân đủ tuổi từ 20-60 tuổi làm hồ sơ trả góp cho chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.869352,
      "id": "21277641",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k vậy bạn. có những gói trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em có rất nhiều gói lãi suất trả góp khác nhau có hỗ trợ góp cho sản phẩm này chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.86228,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.821937,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.7845545,
      "id": "25617038",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp 0% thì góp thế nào",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.755129,
      "id": "27294250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang muốn mua trả góp thủ tục nhu thế nào ak",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.670096,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.642462,
      "id": "22842811",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add.  Mk muốn mua sản phẩm ip6 64g trả góp 0% , thì thủ tục như thế nào vậy ạ?   Và có thực hiện online đc không hay phải qua CH ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em IPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.641262,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.636164,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.629061,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.614164,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.612861,
      "id": "23165763",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 6 tháng thì phải đóng tiền thế nào ạ.",
      "answer": "Chào chị Huy,Chị đóng tiền góp hàng tháng ở Thegioididong.com hoặc qua bưu điện, online đều được ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.600776,
      "id": "27195408",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài j7 pro mua ngày 2_4_2018 trả trước 20% góp trong 4 tháng , mỗi tháng góp 1tr116k và đã góp được 1 tháng. Giờ e muốn đổi sang con này thì em phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ạk.",
      "answer": "Chào bạn, Về trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.550003,
      "id": "23322044",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua 1 máy iphone 6 thi làm như thế nào và trả góp tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đang có chương trình khuyến mại mua online giá rẻ với giá là 8.490.000đ và anh có thể nhấn vào \"MUA NGAY GIÁ\" trong khung màu đỏ để có thể đặt hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.547214,
      "id": "19269068",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp o đồng không shop.thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào anh HuấnHiện có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit anh cần đủ 20 tuổi trở lên có CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.538275,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.536152,
      "id": "30886108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ??",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.097.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 851.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu.Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.493545,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.397402,
      "id": "22240117",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi hình thức mua trả góp như nào ạ",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia đặt mua trả góp với gói trả góp lãi suất 1.91% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 12 tháng, mỗi tháng 500.500đ ạ,Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.388843,
      "id": "27078623",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua the tin dung là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là nếu chị có thẻ Visa hoặc thẻ Master Card của ngân hàng được Thegioididong hỗ trợ thì chị có thể dùng thẻ thanh toán máy qua thẻ này nha chị, mình sẽ góp trong 6 tháng, điều kiện trong thẻ phải đủ hạn mức mới được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.371999,
      "id": "27082192",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 2 triệu thì tinh thế nào ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.361315,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.311832,
      "id": "20452655",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế ip nào thì hỗ trợ mú trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% thì sẽ có dòng iphone 7 serie ạ, anh có thể tham khảo dòng iphone 7 em thấy dòng này rất tốt vì đây là dòng chủ lực của apple trong năm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.268879,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.257515,
      "id": "22602632",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ. Đưa trước bao nhiêu và mỗi thág bao/nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.223246,
      "id": "22293765",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang trả góp bên home con j7 pro. Mới đk 1 tháng. Nay em muốn chuyển sang iphone 6 này thì em làm thế nào ạ. Em cám ơn",
      "answer": "Chào anh Lực,Anh cho em số điện thoại anh dùng mua góp Samsung Galaxy J7 Pro để em kiểm tra thông tin và tư vấn cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.2201805,
      "id": "23690450",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6s á mà mua trả góp thì trả trước bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ , iphone 6s 32G anh tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 6.495.000đ (50%) , trả mỗi tháng 781.500đ (góp 9 tháng) , lãi suất 0% , nếu anh quan tâm vui lòng anh cung cấp số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.218937,
      "id": "22461748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ơn QTV. Vậy 9 tháng thì trả như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.218937,
      "id": "19628994",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50% thì lãi suất như thế nào hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe nếu trả trước 50% giá máy, phần còn lại có thể góp trong 8,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 1,75% của HomeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.217591,
      "id": "19259802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua cái 6 32g trả góp thì tháng em phải trả bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất và giấy tờ bạn hiện có nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.210885,
      "id": "23478708",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios11 giờ em muốn về lại ios10.3.3 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang sử dụng iPhone 6 Apple đã khóa và không cho về lại IOS 10.3.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.177519,
      "id": "27184284",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con j3 pro bây giờ muốn đổi thì phải trừ hao phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh mua mới máy tại Thegioididong.com, không lỗi người dùng và còn bảo hành, bên em sẽ hỗ trợ đổi trả máy đó ạ. Bên em sẽ thu 20% giá trị máy trong tháng dùng đầu tiên và thêm 5% cho mỗi tháng tiếp theo. Anh vui lòng thông tin chính xác ngày và giá máy khi mua để bên em tính giá tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.176646,
      "id": "17452882",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì có những hình thức vay nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này bên em có các mức góp thấp nhất 1.39%, cao nhất 4.25% tùy vào giấy tờ mình có nhé, để được tư vấn rõ hơn chị có thể cho em xin số điện thoại, giấy tờ chị có để bên em liên lạc và hỗ trợ tư vấn chị rõ hơn nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.154968,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.152209,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.151786,
      "id": "19258220",
      "field_search": "question",
      "question": "Như em muốn mua trả góp ,em phải trả trước pao nhiêu ạ và mổi tháng em pao nhiêu trong vòng 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Tùy gói trả góp mà anh cần trả trước tử 0-70% giá máy anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất và tính số tiền góp hàng tháng cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.119376,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.094764,
      "id": "26719201",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy ip6 này trả góp như nào ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? không biết anh đưa trước kèm góp mấy tháng để em tư vấn gói góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.0509615,
      "id": "27456717",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0 đồng trong 8t thì như nào bạn ơi",
      "answer": "Chào chị,Trước tiên chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của chị có hàng không vì nếu có chị mua trả góp với giá ưu đãi và chị có thể trả trước 0đ đó nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 14.021542,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.971585,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.912628,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.907755,
      "id": "26064654",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em muốn  trả  góp  thì  làm  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.8995,
      "id": "21200622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy mới thế nào",
      "answer": "Chào anh Khánh,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng 1.083.500₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.892818,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.841006,
      "id": "28373985",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn kiểm tra ngày mua điện thoại làm như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể cung cấp imei máy hoặc số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra cho anh ạ/Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.837475,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.8024645,
      "id": "18516833",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 plus trả góp 0% thì mỗi tháng trả bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% ạ Chị vui lòng góp với những gói lãi suất khác nhé. Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và chị có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.800295,
      "id": "25288847",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu muốn mua trả góp ở hiện tại với chương trình Khai Xuân Giảm Sốc thì vui lòng mua trả góp qua thẻ tín dụng của ngân hàng anh nhé, nếu không có thẻ tín dụng thì mua không được trả góp đâu nha, vui lòng chờ mùng 6 ra siêu thị bên em mua sản phẩm trả góp với công ty tài chính và mua giá thường anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.782843,
      "id": "27478811",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, cho mình hỏi là ip6 32g này được sản xuất năm nào ah? và muốn trả trước 30% thì thủ tục trả góp như thế nào ad? xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện do quy trình sản xuất điện thoại có nhiều công đoạn nên bên em không có thông tin chính xác về năm sản xuất anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện bên em chỉ có thời gian ra mắt của sản phẩm thôi ạ. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.781582,
      "id": "26082677",
      "field_search": "question",
      "question": "Rồi em muốn trả trc 20% mà đó giờ chưa mua trả góp lần nào vậy giờ em muốn mua trả trc 20% góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị Hiện trước khi tư vấn gói lãi suất cho chị thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.779122,
      "id": "29077862",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua cái iphone 6 trả góp bên fecredit vì em mới mua nên em chưa trả góp tháng nào, thì giờ em mua thêm cái trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp thêm qua công ty tài chính HomeCredit . Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.741786,
      "id": "22153061",
      "field_search": "question",
      "question": "Như giờ em muốn trả lại máy thì lỗ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, anh cung cấp giúp em ngày anh mua máy cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.729307,
      "id": "21039981",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tiep,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 488.500₫ (góp 12 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.728791,
      "id": "25057178",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua 1 cây iphone 6 32gb . Hình thức trả góp như thế vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Anh có thể mua trả góp online hoặc đến trực tiếp siêu thị anh nhé, anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh đang có những giấy tờ gì ạ và anh muốn trả trước bao nhiêu % cũng như anh muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.681735,
      "id": "18719327",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp như nào ạ",
      "answer": "Chào anh Cường!Với trường hợp của anh thì sẽ tùy vào hồ sơ mà anh đang có sẽ có những gói lãi suất hỗ trợ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.678334,
      "id": "22521414",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi h muốn mua tra góp 0% thi thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dương,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) trên 20 tuổi là được anh nhé.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.649358,
      "id": "25937459",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì e trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.63516,
      "id": "27013581",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn trã góp 4 tháng thì thũ tục như nào fgdd",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói đưa trước 50% khoảng 3.495.000đ nha anh, góp 4 tháng mỗi tháng khoảng 1.036.500đ nha anh, lãi suất 2.93% của FE Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.633473,
      "id": "24014251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua đt iphone6 32G hình thức trả góp, trả trước 3 triệu. Trả góp 9 tháng thì thế nào, tư vấn gửi wa mail ***@***.comúp",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ qua email anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.626995,
      "id": "25522752",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp đưa trước 3 triệu thì gói trả góp nào phù hợp ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.625853,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.624763,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.623157,
      "id": "23969881",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp thi cần thủ tục thế nào nhỉ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, hóa đơn điện, có thể làm hồ sơ Online hoặc làm hồ sơ tại Siêu thị nha anh, không biết anh cần trả trước bao nhiêu và hiện có giấy tờ gì vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.615769,
      "id": "25940285",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có nhu cầu mua trả góp, thanh toán trước 4 triệu  thì hình thức góp còn lại như thế nào và lãi ra sao add",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không có gói lãi suất trả trước chính xác 4 triệu anh nhé. Hiện với giấy tờ CMND và Bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng) với Home Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.557482,
      "id": "28916522",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp nhu thế nào ạ...  Tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.536486,
      "id": "18714937",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp thi thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé/ Tuy nhiên sản phẩm này bên em còn rất ít hàng đó ạ. Nếu được chị vui lòng cho em xin thông tin khu vực (đường,quận,huyện) chị cần mua hàng để bên em tìm hàng giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.511871,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.469458,
      "id": "19971080",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn đổi trả chiếc a5 2017 đã trả góp 2 tháng.. thì như thế nạo ạ.. mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Nếu anh mua góp A5 (2017) gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) và là máy mới thì anh có thể đổi sang góp máy khác nha. Anh vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả nhé.  Anh vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.468755,
      "id": "25766169",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.426199,
      "id": "24754788",
      "field_search": "question",
      "question": ". Đặt trả góp trên đây thì hồ sơ thế nào ạ. Gói giống vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Hiện chị đăng ký trả góp gói nào thì gói đó sẽ giống như chị gửi hình cho bên em chị nhé. Chị xin vui lòng nhấp CHỌN để đăng ký làm hồ sơ trả góp online chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.423774,
      "id": "24703288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có cmt +shk thì mua đc gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t anh mua góp được ạ , anh có thể trả trước 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.415814,
      "id": "22459900",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Khi tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, hóa đơn điện.... đó ạ. Anh có thể thông tin gói lãi suất muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.398783,
      "id": "25533254",
      "field_search": "question",
      "question": "o duy tien ha nam con kinh doanh ko ban? có hỗ trợ trả góp ko? nếu trả góp trong 6 tháng thì như thế nào",
      "answer": "Chào anh Dạ . Sản phẩm Iphone 6 32GB mới còn hàng tại huyện Duy Tiên . Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.35463,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.350929,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    }
  ]
}